 inciso quatro estudar propor e acompanhar o desenvolvimento de iniciativas necessárias a garantir a independência nacional e a defesa do estado democrático parágrafo segundo a lei regulará a organização e o funcionamento do conselho de defesa nacional  